Exercice
========

On s'intéresse à un algorithme récursif qui permet de rendre la monnaie
à partir d'une liste donnée de valeurs de pièces et de billets.

Le système monétaire est donné sous forme d'une liste
`pieces=[100, 50, 20, 10, 5, 2, 1]`. (on supposera qu'il n'y a pas de
limitation quant à leur nombre).

On cherche à donner la liste de pièces à rendre pour une somme donnée en
argument. Compléter le code Python ci-dessous de la fonction
`rendu_glouton` qui implémente cet algorithme et renvoie la liste des
pièces à rendre.

``` {.python}
pieces = [100,50,20,10,5,2,1]

def rendu_glouton(arendre, solution=[], i=0):
    if arendre == 0:
        return ...
    p = pieces[i]
    if p <= ... :
        solution.append(...)
        return rendu_glouton(arendre - p, solution,i)
    else :
        return rendu_glouton(arendre, solution, ...)
```

On devra obtenir :

``` {.python}
    >>> rendu_glouton(68, [], 0) 
    [50, 10, 5, 2, 1]
    >>> rendu_glouton(291, [], 0) 
    [100, 100, 50, 20, 20, 1]
```
